Projekt to Gra na androida napisana w Xamarinie. Wyświetlana będzie "plansza" 16 pól( 4x4 ),
oraz jedno z tych pól bedzie wskazane do nacisnięcia. Gra będzie polegała na zdobyciu określoną liczbę punktów na dany poziom. 
Liczba punktów za poprawne wskazanie będzie zależna od czasu pomiedzy wskazaniem a nacisnięciem. Nieograniczona liczba poziomów.
Zapisywanie rankingu graczy w Sqlite. 